呢排呢上級好鍾意問：阿邊個邊個都返到，點解你返唔到？

我梗係返唔到啦，我屌緊你老母呀，點得閒返？

總有班住同一區既垃圾左轉右轉都要返工

阿邊個最近生cancer,你唔生埋一份?

阿邊個住你果區返左黎喎，使唔使幫你記名唔返工呀

師兄好波

你現實點答

屌佢老母

叫老闆捉埋個位返到工嘅同事當面對質點樣返到工，如果係九曲13彎先至返到工，問老闆，如果我用一個唔係平時嘅路線返工，途中遇到啲咩問題意外係咪你賠？
以我所知如果係返緊工嘅路程遇到啲咩意外，公司係要負責。

我屋企嗰區個黨鐵站唔開我就唔會返，唔好叫我搭小巴咩咩，我唔識呢啲嘢

我同事叫我搭的士，一係早d出門口

佢同你講，去開左果啲站搭囉，實返到架

屌佢老母閪，有個同事住新界死都要返工，成六個幾鐘車程。
仲要今晚係公司附近book埋酒店，做壞規矩搞閪到我都局鳩著要返工

玩到咁撚樣我可以點答唔返工呀

呢啲撚屌，做壞晒規距，比啲仆街公司多多理由迫其他同事返工！
咁柒想做，返7x24囉，無放工就唔使擔心無返工啦

笑鳩佢先啦

總之番唔到就番唔到
我都無辦法

條友真係戇撚鳩架，公司又沒野做。
曬六個鐘坐車book撚埋酒店做乜撚野呀

通常啲咁撚怕死，驚公司驚到唔返工就怕炒嘅，都係社會最無競爭力嘅垃圾

垃圾公司 辭佢老母 一齊全職抗爭

沒儲錢習慣，沒得全職抗爭。
但我公司有得瘋狂請事假去既，反正又唔會扣人工

無巴士唔返工

咁多人死唔見你死

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

開名

朋友6：00上水出門
等一個鐘巴士有車
巴士去青衣行大欖11：00到
轉地鐵去葵興行上健康街個頭
12：00到
同上司say hi 屌老母
lunch收工即返屋企

仲做條柒咩，閪工留比閪人做

上級
上司

香港有人講上級既咩

手足，咪咁啦屌
因為上司多數係指你對上個一個，而我用上級，係想講，唔止係上司，亦包括埋上司以上嘅上司，係唔止一個人，所以先用上級姐

樓下有狗，驚比佢打所以出唔到門口

你問出左事係公司負責味得囉

我同阿邊個邊個同居咩？

人地老細年尾花紅都派到，點解你派唔到？

對唔住，我聽日會3點出門口行返嚟㗎喇

返到返唔到 其實靠彩數

根本交通情況不斷變緊，呢一刻返到，下一刻可以返唔到，呢一刻有車，去到某個位轉車又可以無車。
返到就返，返唔到好正常，根本唔可以勉強員工

因為d人住公司附近囉！
懵撚！

都唔係，係好多撚樣住鬼咁遠都懶勤力咁死返去返工，比晒籍口公司迫其他人返工。

成地都磚 我好似食環個阿叔咁保險包唔包先

唔洗兜啦
表達你呢個意思
香港人會用：上頭

Ok, 唔補充了，隨便點諗都可以。

最慘係有d公司口頭就同你講冇返當no pay,事後就扣AL

屌岩阿，班垃圾都唔知係咪前一晚行路過海，唔明點解可以準時番倒on99咁，明明巴士又冇黨鐵又冇

利申冇番

No pay 之後再扣al ?

冇出現咁嘅情況，
因為我本身就係上司

罷足一星期
自動波home office

支持政府
我只搭港鐵
其他不了
但港鐵無開就唔識搭了

上級？
Hi sir

係呀係呀，係度講就大大聲

我都係俾個PK阿頭問點解成朝都返唔到，大佬... 果日冇巴士，港鐵又塞又停，你老味，點返L到，仆佢個街.....

老闆問我點解唔搭uber

用佢老母做雞比車錢？有排都未搵夠條數喎

公司99%黃，上司驚俾人屌翻轉頭
所以鍾意翻高翻
唔翻就home office

佢搭咗我班車

唔止問同區
我阿姐話人地住新界東都返左, 你住港島點解會遲過佢??

人地5點起身返工有冇話你聽先

仆街到

人地隔離team女又多資源又多，點解我條team位又窄仲要一條女都冇？